To be or not to be 你們幫我做決定！是否講下去！？〈蕭若元：理論蕭析〉

最好即刻收山
咪撚再燈
唔死都俾你燈死

馬上收山

邊到投票？

淨係講worst scenario 就夠

立即收皮